睇完印度戲懶係發人深省真係好撚on9

同個堆睇完喪屍戲見到人性醜惡一樣低能
個d咩唔好死讀書 廿年前小學已經開始教
稍為有批判思考嘅都一早知
吹到上天個班人個腦係咩構造

咩戲都有人鍾意 有咩問題
人都有醒蠢 我笑你on9有咩問題

又一個自命清高嘅垃圾
有咩論點論據咪講 同班公園玩人生攻擊廢老有咩分別

唔可以以偏概全 印度都有好戲
舉例呀 講左咩大道理呀睇過
人地寫俾民智未開印度佬睇
你第三世界國家定邊到黎 蠢到閪咁

嬲到駁唔到嘅留個我統計下人數

屌你冇人理陰公到

有無食大快活

多肉汁，滑

肉沫汁，正！

浸過薑同糖嘅白蘿蔔

Yum!

新式騎劫

見你玩單機lihkg咁慘陪吓你俾你屈騎劫

自貼ok?